台灣未獲邀參與世衛大會 台北對大陸阻撓表示遺憾不滿

世界衛生大會今日以視像形式復會，台灣至今未獲邀參與，台北當局對大陸阻撓，以及世衛持續漠視台灣人民的健康人權，表示高度遺憾及強烈不滿。

台灣的外交部說，在台灣爭取參與大會的過程中，國際的聲援越來越強，其中美國再次敦促世衛總幹事譚德塞邀請台灣出席大會，歐洲、非洲、拉丁美洲等地區國家，亦公開表達對台灣的支持，但世衛仍基於政治考量，拒絕邀請台方參會。

當局說，在復會期間，將會規劃舉辦以癌症為主題的網上會議，邀請美歐等國家的官員及專家交流，台方亦會繼續爭取參與世衛會議、機制及活動。

其實唔需要太care，台灣做下世外桃園食住花生睇who班傻仔搞死自己咪得

預左架喇，做樣。

係
反正台灣人連口罩都唔洗戴
正常番工番學

台灣絕對可以 指住WHO 所有成員國黎笑

世一抗疫冇份參加證明左d野